中資銀行列表

內容取自香港中資銀行業協會

中國銀行(香港)有限公司
中國工商銀行(亞洲)有限公司
中國農業銀行股份有限公司香港分行
中國建設銀行(亞洲)股份有限公司
交通銀行股份有限公司香港分行
國家開發銀行香港分行
中信銀行(國際)有限公司
中國光大銀行股份有限公司香港分行
中國民生銀行股份有限公司香港分行
招商銀行股份有限公司香港分行
興業銀行股份有限公司香港分行
上海浦東發展銀行股份有限公司香港分行
浙商銀行股份有限公司香港分行
南洋商業銀行有限公司
招商永隆銀行有限公司
創興銀行有限公司
集友銀行有限公司
中國工商銀行股份有限公司香港分行
中國銀行股份有限公司香港分行
中銀國際有限公司
中國建設銀行股份有限公司香港分行
交通銀行(香港)有限公司
上海銀行(香港)有限公司
交通財務有限公司
創興財務有限公司
中國進出口銀行香港代表處
華夏銀行股份有限公司香港代表處
廣發銀行股份有限公司香港代表處
平安銀行股份有限公司香港代表處
渤海銀行股份有限公司香港代表處
北京銀行股份有限公司香港代表處
東莞銀行股份有限公司香港代表處
銀聯(香港)有限公司

唔駛list啦
見到支那地方名名就已經知係

咁上商呢??

上海商業銀行
上海

上商唔係 唔好誤中副車

嗱嗱嗱
我三毛嚟架
我係叫人用依啲銀行
大家千祈唔好拎走啲錢啊

台資？

求美資銀行推介

好興幸自己用上商

Citibank?
但Citibank 窮人開好似冇著數

冇錯

咁有咩唔係中資銀行推薦比我呢d窮人

我依家先知

開匯豐恆生渣打呢d最普遍既咪算

不如簡單d 淨係痕生匯豐渣打 dbs 可以用好過

多口問句，開埋多種貨幣戶口轉存美金安唔安全?

渣美金cash最安全

永隆都有幾多人唔知係中資

所以其實上面條list 應該唔係好齊
靠大家幫手補充

星展銀行
新加坡公司

富邦銀行
台資